樂天Rakuten國際版宣佈收皮，6月1日最後營運

識買都知去Gmarket Aliexpress啦
Rakuten 成班架佬唔識英文覆客，d野懶係來自日本又貴

source?

出左電郵啦

咁仲有冇得係樂天買野

日本樂天買啦

咁我平時買既應該係日本樂天

不嬲都用日本樂天

我買SWITCH驚都係直接日本樂天買

不過日本人真係好用心, 次次買野都問一大輪, 件件野都要google translate交流幾個回合, 不過係正既

咁用amazon jp囉

依家日本樂天係咪唔送海外？

日本樂天本身送集運再運黎香港咪得